人愈大愈無耐性

出街好怕遇到啲細路，特別係地鐵巴士果啲，嘈撚到仆街

唔好同我講人人細個都係咁